彩虹去西貢1A小巴 有個女仔無啦啦比藍絲廢老鬧

頭先喺彩虹坐小巴入西貢，有個女仔同一個女人上車，應該兩母女嚟。
個廢老坐單人位第二個。個阿媽行過佢都冇嘢，個女仔一行佢就用隻腳攔住個女仔。
個女仔啱啱上車乜都冇做，就因為著深藍色衫著到全身黑色就比個廢老攔住咗。
個阿媽見到咁就講咗聲唔該叫個廢老讓比佢過，然後個廢老就開鬧，屌鳩個女仔敗亂香港，個女仔睇落都唔係好大唔係好識反應。
好彩另外有個後生仔同司機幫口，個司機就叫個女仔坐佢後面個位，個廢老就冇哂聲。
我坐後面影唔到廢老正面，但廢老喺南圍落車，有冇可能靠呢兩張相起佢底 搞搞佢？
冇理由由得佢比人搞唔理佢
我隱隱約約見到個女仔手上攞住本自由之夏，應該係同路人。

絲打岀街真係要小心，岀面好多藍屍廢老都好痴線，癲起上嚟唔知會做啲咩，各位巴打見到麻煩幫一幫手保護。

Push

廢老你都淆?
當面屌柒佢啦

行過去屌佢啦

落車時屌佢老母

兜口兜面影啦 驚閪

一野推佢落車啦 仲同佢講咁多

正面都唔敢影
唔當面屌7佢
垃圾

我坐你後面

屌 上黎講有閪用咩 今時今日廢老都唔敢當面屌

屌柒佢啦，落車一腳推落去叫佢落快啲唔好阻撚住

西貢就神獸佢啦

咁你又唔撚幫手

咁樓豬自己又做緊咩?

影正面啦屌
班藍絲廢老靜係識蝦女仔

又唔叫人打波

咪成程車縮埋再影個側到冇得再側既側面放上黎屌

個女仔阿媽出完句聲就消失左？

兜口兜面屌柒佢啦

打佢老母啦

未面對過呢啲情況唔知點幫手對唔住
我係垃圾 對唔住

佢本身想拉埋個女仔搭下架 個司機話唔洗 佢就坐返低

我係垃圾

我係垃圾勿相認